[殺狗會]絲打們的賭博日記（702）

win more🚬

❤️

我

slow

so slow 樓豬

7

飲緊酒

祝羊

10

就黎豬哂了

飲少d啦

wawestttttttttt

hi

人呢

好想贏

修仔13.5s

拜仁今日唔刷c gggggggggggggggg

荷甲細球2x1

要跟了

唉

Jo mud

有無手足支持波爾多

就醉 想嘔

唉 想針

渣ga

走後

拜仁入未

？？？

???

講唔到

我灰了 再見

求料 買左西維勝 而加凍過水
想補

jo mud

玩留

sam 4:0

即場有咩好野

拜9.5？

5:0

wa west goal

有冇Nantes 手足

禮拜6都無人

送角送到癫左

苦主

隔離個b哥好燈

14c wtf

森多gel

西維爾究竟點刷可以十分鐘5c

西維

拜11.5s
華西17.5s
修11.5

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞

西維爾上季做過刷角王

南特/波爾多點睇

醉後？

追大上唔上到樓

諗緊波爾多/0245

修半8全9？

我地一齊起機

修有波入未

波爾多同路 試試先

未派
想要波爾多

屌迫害

On9 hkjc

屌 買唔切 馬會唔派

Jump

拜仁刷多2ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

-1ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

剛派了

16

9.5 goallllllllllllllllllllllllllllllllllllll

dllm 今朝贏一注 到宜家先有第二注

修咸頓班陷家橙肯刷多隻未

17

1-0！

西

1個人ko左西布朗

西可唔可以追返粒....

有了

佢一個扭全場？

好撚型 扭半場啦

做得好 仲差兩場live

4蛋

17c

修仔13.5s gelll
賽前3場角大 無錢買

230有無救命水

屌 好彩最後一注4串5中左 唔係就收皮

咁多波但好少人..

沖完涼見到愛隊南特1:0

想訓了 唔熱鬧

有無水呀

jump晒啦

2點9應該有

小妹有閪水

我了

唔瞓等你

森多利亞係45樓拉番我番黎

賽前睇巧3場角大 真係開哂 矛錢買

小注下我啲同學先

買咩好

Inter?

你同學d對手唔弱

易勝好鐘意我行我素

9up : 角米

係 其次係澳彩

inter ok?

善b 點睇拿仔 川迪

洛達/skip

認真問
升盤代表咩

巴塞贏唔贏到馬拉雞4粒 ？

模投真飛

頭場好似上盤好d

代表被睇好/引
所以點講都得 永冇答案

川迪大波？

我想要inter

5G odds郁左

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭

我最後要左上盤 但今日豬好多。。。

跟

唉屌對左

想要拿玻

inter same road

買左

醒左醒 再訓過 祝贏

一齊起機牙？

巴塞秒入

謝拉特

1. Chelsea 10.5b
2. RB 9.5s
——————————-
Southampton 10.5b
Barca 10.5s

沙比蛇復出

同學1:0

發現呢場原來開10.5 11.5
以為9.5 10.5 睇撚錯左
希望冇事

學生學習賭球紀錄
1. 南特
2. 大學生
3. 國米

1

2

4

555555555c

角米

原來數緊角 仲以為玩緊十連

國米加油

6c

唔出比我分手了

角米11c gel

角米gel

起機第2口gell

起機起機了
唔知聽日會唔會墜返機
阿仙奴[0/-0.5]
羅馬[0/-0.5]
熱刺[0/-0.5] 情感注

要不是曼狗今天贏6k了

Me

角大米蘭角大！gel!

9up咁早

出多場吧

未訓麻

仲係上海？

係

唔返香港啦？

短時間內唔返 下年開始去杜拜

嘩 咁係咪比起係香港會搵多d？

btw 9up

唔會 我好低人工

我晏d先望下

上左車

一個唔覺意識到油王個女

冇車上啦

中東佬唔岩我

小妹等埋你場水先

中東有大肉棒

lilian kan正d

g

訓 原黎都5點半

[img] 不如考慮下我

訓覺哂時間

屌你呀

咁都信 放長雙眼睇佢到時嫁咩人

肉地

醒了 3萬蚊過夜呀

好正

識野

我kana b正d

咁預我100晚

好似佢都有錢 又唔知咩designer

。。。。唔係掛

睇完kana之後決定轉會lilian kan

poly u design fisrt hon
唔等洗design 公司既老細兼model
其實你design d衫真係冇人著出街

肉地 大波 可愛 好正wor

快d扮有job 搵佢溝通下

9.5s有無機

禾刀想

咁一定有機既 不過都係要睇返開賽前天氣 草質 風速呢d

藍十字幾好
但三日後又要打盃賽
有無手足有水？

認真要睇？

典解係kongu 讀果幾年 成間kongu都冇條女掂過lilian kan

咁梗係 角大出名球場細先角大多

女緊係poly shity啦
現任係poly

有咩可能

hku得d 何東精神村姑同埋d偽abc
屌你d 偽abc就黎講中文都有r音

真係冇一個好似佢咁既高度 心口大細 樣貌 才華

Hku d女應該好撚串個d
不過最正係IVE

lilian kan世界第一

你連香港都唔返無行架你
食住上海妹先啦
上年去上海d大陸女腳長到

有格拉底毛嫁

？
Sleep la

未食個依type呢？夠新鮮呀

好似太抵買 主隊敗率咁高都係平半
唔好買啦

我都想買客

藍十字7次作客得一負都平半我覺得似下盤

我自己睇客平半盤贏7成先試

原來咁 咁又ok

仲有10分鐘收皮
有矛角水？

冇啦 去收皮啦

898

88

早

早安

琴晚輕鬆-2.5k 今日想追數了

藍十字

0730 有無水?

下盤

3:0

我渣返次旗先

CF?

比卡超9.5細

Gun

jump

中學時期既MK歌

以前讀中學 放左學就同兩個MK妹同學 去公園鳩坐鳩行
傾計食煙到夜晚10點幾返屋企
好懷念果段日子

有冇食

食左其中一個 我中1中2已經晚晚流連街頭了

已經算係咁

中一

why not 3p...

每個人都有一段任性既往事

把口唔夠勁

跟5到9up water jumped

可能跟到果d針

講下笑 so far我睇落仲似樣

老虎red card

買左角大先見到 想jump

成日撞大蛇船

ng

棋王，要唔要CF好

降咁多盤 我skip跟大蛇水

琴日朝早輸咩啲錢 夜晚無錢買狂中

無跟到森多華西

比卡超10c派100

me

得先算

留左無壞

掃落去la

驚

掃到邊🤔

9.5s 8.5s 7.5s

gel得

死八婆又想邪住我

gel gel佢law，ok？

我冇問題

70分鐘啦 冇事既

華倫3分鐘5連c

9.5s 8.5s 7.5s gel[black]智甲[/black]

4角

4C

咁樣抵輸啦

真係好弱智

比卡4c

可唔可以比多兩甩我

提3:0

提格10s 9.5s 9s

10點買咩好

我真係有買
刷角王開9.5 當我傻弱

5C

比卡5.5. 小注

提格唔買角大啦

5555555555555

cf角大定細

玩多場

Allin跟

買大你一格先😂

我買10 BTW 爆都會爆哂嫁啦

阿美利加9.5S

gun

踢FIFA FUT 見到隊MSN齊哂當正自己巴塞 今次我隊SPAIN 係時侯教佢踢波

仆街半場我輸緊5:0

比卡超9.5S GEL

度球場勝過一切啦 八婆

上次芬洛個球場細到 半場就11C

做乜成日玩D咁既野 成日神之正負0.5

咁要針

國米球場真係細D 成日推兩下波就到底線
國米先可以KEEP住角大

拿玻里果場標準d，所以12c ft？

7.5了

你似有研究度球場

我想驗證下 國米係咪無論點樣係度講佢角大
點樣長追 都KEEP到可以今季9成角大
我係半年前已經係度講過我係每場國米一出初盤就買角大

出18.5 19.5都買大？

其實馬會MON PO果位師兄
國米D角大你地莊家控唔控制到
點解買極都爆到
莊家唔會蝕?

佢夠膽出19.5 我一定買大 仲ALL IN

射第2個JOIN架

問下囉 我知呢度一定有JC既師兄MON PO
上水一齊傾下計

其實我係uc

其實你係弱智

弱智KY CALLING CALLING
今晚我度好哂

威靈頓鳳皇 溫哥華白帽
都比因為比人落大飛變到開角細
究竟乜原因令國米唔會?

我出左4場重心角啦
sat 2場中晒
今日仲有2場，全推

屌你唔撚同我講

有係X度講。。。

我應該估到邊場
一陣對答案

原來有即場@__@

而家得6.5 應唔應該買好

買大囉，低d

咁就2222222

1.69 7.5 2.04
2.19 8.5 1.6
點買好

7.5s law😂

廢球無眼睇

早晨

系

已all in 打死罷就

3C

唔好咁邪呀

我以為你係浩賢

1/1.5s gel

我係徐賢b

早神

dream big gf？

好大篇呀

Hi 各位大蛇你地好

nine two snake

你好波牙 出哂係鋪 唔比我

琴日埋單輸3k 😅嘔番大半羊既比馬會

屌你一個tick既

贏咪得囉

一定係冇gun92 蛇啦

谷個tick有撚用

買得大輸得大

5c

連C

6C

我預9完

怕未

7.5S果位手足

起緊

佢好似話準備上ifc

9.5s追住高水細先

10c ft ？

小妹燈神個位比左人 而家盤蛇 好似隔離咁勁

姐係邊個？

你係呢個po是但捉個都燈過我啦

92？

又離間

7c

鯨魚2:1 ft

停角未

9.5b bell

10.5s 9.5s頂實

[quote]9.5b bell[/quote
Gellll

8c

反手Gel撚翻去B gor到啦

大獲！

屌你老母如果呢件事係真
而呢條友我又識
我實屌撚到佢仆街

小賢b886

真係買咗9.5b

仲諗住輸硬

9c

9

boom!!

99999

9up號要沉了

棋王巧燈

仆街輸左廿蚊！

而家gel得未啊

留意番 92先係玩親角都嗌救命果個

$500

得啦巴閉啦

中左好威威牙

呢場on9

半3全10

Gel囉 我又無買 人地爆唔關我事既 B gor po搵唔到食要過黎呀？

咪10角完場 會比老母jer

元祖勁到

我就真係轉身射個三分波算 屌佢

又角大😑悶5悶

比你贏哂得啦

佢黎搵西面玩

11

俾多角

有角細號就好心你潛啦

11 唔洗比老母jer了

上半場似小架嗎

886

見5對路都5走

11c
買大一格都中伏🤔

有無水打救下小弟

0:1

12

13

爽 岩先諗住買12.5s忍左手

針 8

14

咁你可以....

買12.5先叫爽😑😑

15入唔入好

忍手買下場仲好

有15.5入咩

有

邊有咁多絕殺角呀

係 話咁易咩

朱蛇 3場大？

有得買，我就買14.5s

55

琴日1.5k輸淨10蚊之後推左3口
有無大蛇俾料我上第4口

14.5s gel la

我20蚊都輸埋

唔洗問點解 只要信

3串1好無

好on9 買緊12.5b停止受注 買緊13.5b停止受注 買緊14.5b又停止

小注試下麻 太多波我無時間度
只係度左前面果d

想jer人了

yes 辣殺學咩人出水

決定真係要去銀行cut左個自動過戶佢...

sor

本人大球意見不代表本人立場
帶頭盔先

代表咩

其王Lol未

下 最後300 2串1左 無要韓假

唔想比人jer

禾唔jer朱蛇

放心 呢到無人有jer 大家sis

......

大佬

要中了 最後300靠你

韓假唔好買 果場轉曬水

ok，bye
我都輸，你咁叻不如你出，ok？
跟人輸左又要jer人咩心態
尋日出inter +1，fw 13c at least同悉尼10.5s，你又唔出聲？
姐係中果d你跟唔到，唔中果d又跟到，then means。。。。
我地呢個post有潛規則唔比jer，你要jer不如返隔離

下 我見你頭先打呢句野 真心想問喎
我唔係係呢個post好耐唔知 係咪有咩誤會

媽媽

西面定牙變老友黎

😂😂😂👌

變身

米尾

大胃

前者無誤

聽首J fla super啦

日日見佢好活躍

琴日買左1000000000k鯨牙我

屌解 屌解入完12碼比人追和 你答我！

入左黎幾日 個個hey0禾

1800？

老4lol

98 1場出去

朱蛇玩？

番工中 今晚啦

ok 戒賭打機算

支持 今晚++
2大carry

大家是咪有咩誤會 出10口唔買必中系列比大家 和和氣氣齊贏ok?
第一口 黃蜂x德島

今晚小妹好夜 同男朋友出街

笑咩牙

......咁睇下到時點

其王個Sorb上未

仲有錢同男朋友出街

有無馬水

發覺條友成撚日jer人

女友係智障既入黎

無女

有無睇我講咩

係
唔識賭咪柒賭，發窮惡
跟人水輸左又要jer人
必贏就唔洗做下下all in 啦
上次先jer完棋王

係 全部垃圾 得朱蛇勁

突然醒起邊個鋒哥，係咪即係輸撚柒哂

有無睇我講咩架

我老4死撚左呀 機都唔識打

Bee出返韋寧頓正選

上次買左10蚊 fatfat

盧仔去左邊 好耐無見佢 贏到上左樓？

唔話你G

今日繼續嬴

已經輸返比狗會

同香B做X

Jer你老母咩 個個贏就唔撚洗賭啦
你當狗會真係開庫咩？
同你又好撚熟呀

快啲扔西瓜叫返你大佬出黎

比卡超值得追多場 就黎生日 戰意十足 馬房想推佢<< 隔離po講

Same road

賭馬搵大錢 理撚你地

92sir唔理我地了

講清楚

出水啦好無

69請由頭帶番黎

Hoyin tg me la

跟肥朱了

熊本fg

早！

得到大蛇加持

位置 Q

6 4 9

見佢打賠率 唔明有興趣想知 咪問下
你地700幾個post 我入得黎幾日 樣樣野都識晒咩
咁都係jer

對決啦千葉

跟唔切朱蛇

田雞重磅大熱 ON9先買

賢蛇

-.-

我得到垃圾喎

德島針

R2

德島cup

黃蜂 金澤針

潘狗雷神 加隻友瑩采

田雞食屎田雞食屎

我唔知你地點諗，不過凱施餅店既龔嘉欣先係最靚既嘉欣

G

米話我bb=.=

田雞屌你老母

bee 0:1

bee正氣 12m唔入 轉頭比人入

紅衣優駿

比田雞阻撚住晒

開晒對家

千葉goal

德島做乜鳩

田雞食屎屎又比馬騎番黎

賢蛇又中位置q

睇左解憂雜貨店
笑死

想中正Q......

岩岩福b叫我睇

金澤-3 黃蜂-2

5

。。

呢個真，騎到隻馬係咁外閃

羅富全咁勁3埸唔買雷神唔得了

金澤9.5 cashed

想搭潘9

易到

金澤 不死鳥 半場比粒先

9拖1 11 14

呢埸先會想要田雞但不了
同田雞冇緣 要佢就最尾 唔要就..

潘頓騎豬王

汽車
濟洲
光洲2.5

開波未

3隻落班馬邊隻膽好

11.5大？

你識D野

推波未

買左細

chow

Jet 奧當路雲 首名 首項入球

買左噴精機

噴精係點叫

想4要走去其他分店

Jet jet jet

9 14 又GOAL 又位置Q-.-

where

2222222

肥朱大公C 做緊分區經理...

系。。

買比卡超拎晒狗會D錢

單邊12

反cup的節奏

金澤 bee 針

買波真係唔岩我 輸4
馬仔好玩D

輕鬆

得到1:1 杯未

左右呢埸要唔要田雞好

1:3 please

開大波未

bee比多兩粒開大 金澤比多3粒開大是夢嗎

日本波一定買上盤 一開波巳經讓緊人 通常對家再fg 輕鬆到

紅鑽買唔買角大好

飛腳

鈦金剛

環保動力

再唔中跟水唔度球了

9龍

goalllll

垃圾chow
澳職不斷輸 on99

為善聚樂

金澤 不死鳥爭氣ok?

呢埸隻隻都咁熱點買

4 5 6 12

咪就係 有冇咁正路
田雞第一隻飛

發現我黑住哂全po嘅人
再見

bee 2 more

可唔可以奇績開大 一場都好

呢埸尻買4隻最冷互算先

日假未有一場開大

Bee 2:1 will

針了

1場都開唔到呢個月唔賭住

得到仲未得到

d波靜到

又豬返晒d 錢

玩馬

唔識 同埋無哂本了

Jet 10.5s

球探唔響

大波黨針

有一場開左大了

羅莉啦
呢排都幾FIT

3

20分鐘入3粒得唔得

共創更好

cashout番個本同女朋友book酒店過夜好過
黑撚到

原來停左20分鐘

好慷慨

bee 開大 金澤開大 我拜朱蛇了

2隻有晒

6

屌
冇買到

我真係燈燈地

得到？

咁5一定中架嗎

輸晒了

潘9大熱

熊本ng

我都係

得到bee即將入球

搞掂 戒得賭

same

到入球時間了

吹奏定
後上能力唔多講 派彩好分人人賺
係睇有冇位上30幾倍點解唔買
梁家俊+比卡超=十萬伏特

番緊工既都表示要去廁所睇呢個戒賭時刻

有100蚊淨 無理由唔買個翻身機會

段野唔會係當RAP掛

呢兩日香港少左好多女人

8

YO WIN

得到得到未

5埸一定要買韋達 羅富全值得再追

潘明輝吧

Chow cup未

孖寶達少>比卡超

bee炒2球12碼 好球

想問點解無得買騎g王

德島入多球

狗會精算C柯緊屎

假撚到

蜂同德島

得到正仆街

輕鬆到 無緊張過

小妹唔識賭了

屌佢老母阿我

不死鳥20角

同路

因為叫都無得叫

校定鬧鐘起身豬

3 10 13 田雞冇P去食屎

巧多角牙

all lose

咩叫多

如果大敗會更開心 唔賭了 之前賭錢當出糧 而家

日假該大既唔大。
該細既唔細

想買15.5s

手足唔好追喇 輸少當贏

賭錢當bonus
依加都係bonus 不過係bonus燒錢

唔想做人

做豬算

已經係

千葉
汽車
濟洲
光洲2.5

肥豬 光洲大好嗎

支持

買比卡超算 輸埋既下個月見 專心翻工做狗算

5好 同埋我好燈

西面睇幾多角完

希望我超生性 比人推都唔生性既以後擺睇Pkm

真？

暈撚左，豬到西咁

好球 又去入錢了

5識呢D

咁睇大定細牙

西面係度仲問大定細？

13打劫

比卡超🤔

科隆好人好者讓波

撩交打打?

無錢

又岩喎

信然b

1930再黎

等入錢啦

電撚死你呀

驚驚

10蚊無壞 上次幫我贏左800蚊

跑咩 打緊CS9

點解me要搭車去咁遠番工

買左100 依家得翻4000

九龍咋啵

😡我仲遠

有幾呀

點解我要去第2度番工

車2-0

想知

妳勁呀嗎

咪雷人啦

我馬會6蚊

你點G..

肥朱連APP都勁過人

咩黎

4.5大

9up...
腎總又carry人先岩

垃圾連登apps

紅鑽角大得5得

羅富全真係勁

有無人見過樓主

chow ng $200
chow 4.5b $200

PIKA!!!!

chu！！！

都應該係時候停角

原來三球都係jet入

買左rqw

PIKAPIKA

模投11.5

點睇真錢15.5s

車3-0

5-8-9

chow ng 快

2-2

easy

岩岩食完飯 有沒水

點解今日冇直播

有冇人要鑽

跑馬

chow再ng

叻

fake左
1-2

屌 fake?

chow fake goal?

岩岩果球disallowed

球探仲show 1:2
rubbish 球探？

勁嗎

犯規offside再入 當offside disallowed左

屌 chow ng chow 4.5大

要料嗎

5-8-9 頭3PLEASE

不了 沒$$ T.T

唉搭多幾個站都可以搵福b

狀態大好

原來東九龍

妳

係。。。。好撚遠

醉到仆街

朱古力

發生咩事

比卡超24

第一次去依度

呀超 洗唔洗戒賭睇你啦

想要紅鑽

大雄圖

想要閪鑽

原來已經戒左賭 好 下個月見

OC2

挽留

耶穌都留我唔住呢獲

一個星期後見啦

今個月-1.2k 一陣買番場1.2k覺

1.2K姐

雷神矛得騎紅衣

比卡超星期三先勁

一陣見

唔出水住 出親都變燈水

車4-0

想g

講果陣11c

有冇水

光輝/角大

15.5小穩到

米幫gel 屌你

89分鐘都仲未有5倍角

11.5 15.5S

左右唔話我G

會連4C??

來吧來吧 頂下佢

+8MINS

XABI

雷神

鑽or柏g?

串邊隻好

光輝
紅鑽

千葉
汽車
濟洲
光洲2.5
光輝
紅鑽

大神

我場bee原來就係輸左俾你

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝

1. Chelsea 10.5b
2. RB 9.5s#hoho
======================
Southampton 10.5b
Barca 10.5s
West diamond 8.5s

11.5gel
多謝哂

chow 絕殺今晚唔賭

Bee大
雀仔大
阿美利13.5s
曼
得到

紅鑽癲雞隊

大白啦得到

性交轉運 有無高憎呀呢到

終於知點解

有D驚潘9 佢操得好密

Jets 10.5 crashed 12.5s cashed 死唔去

光輝12.5 盤好低水

CHING咁狼

In 珀斯光輝 我信

GET到了

5好尾住先啦...

一角姐 有嘅

祝羊 看你們賭了

快靚正裝修王

今晚好多波 一陣入錢先

鑽1C

話左一陣見

幾好睇

未來人

比你睇穿左

我睇緊自己幾折墮仲好睇

我睇ODDS估架咋=.=

雷神24

紅衣醒神好fit

希望你順路入埋比我

等我變錢先

All in 左

我 PM比左AC

最後40 入珀斯角大好唔好

四重買左 123810 =.=

隻6做乜9=.=

珀斯有d運仔 呢幾球都唔洗輸

too late

珀斯同紅鑽入未

3/13 加油努力

1
3

水手條後防係中圈

水手1-0

紅鑽刷未

珀斯落後就無限角

鑽角大2 4

買了2.5/3s就入球了

美麗x美麗

刷啦閪鑽

打左咁耐都係一角

2c

3
3

3c

西面同5同路

模投紅鑽

12.5s？

澳 半大快手
日本狗快刷

3 7 13 FKU

5
5

頭先bee邊條仆街炒晒2球12碼？

哇diu連c咁惡 jumped

屌你老母澳職快啦

2邊一齊有c嘅

😭

頭先係輕鐵唔見銀包
一打去cut曬d咭就有職員打嚟話執到
嚇死小妹了

1.72 12.5 2.00
2.22 13.5 1.58
手足們有無心水or same road
差少少水

珀斯臭西追和先

6
5

半大啦澳職狗屌你老母

潘9=.= 隻大師去撚左邊

水手ng

過左跑馬地

-.-大熱唔買佢是常識

跑咩

戒畜生

買咩輸咩 易到

屌 隻傳承贏埋=.=

比左92

又茅人理禾 買12.5b算 死就死啦

有馬仲賭咩波-.-

真。。跟腎總上樓

然b你都茅理禾啦😭😭😭😭😭😭😭😭

澳職半大2 4

水手6c

澳職半大未呀屌你老母

7 8 14

比粒12m是旦一邊啦

捉唔到8

紅鑽666

絕殺半大我短五秒命

澳職7c

串撚左紅鑽角大

有你-.-

梁家俊真係勁 繼續買啦14

手持12.5 no goal

要埋8，7落飛都要

9場定10場？